（逃犯條例）如果大陸人殺咗你屋企人或者男女朋友咁點算？

嗱，利申先！真係好奇問下！唔好屌我住！
如題啦，咁移唔移交？定其實香港有其他（除咗逃犯條例外）獨立條例或者個啲咩咩小組會幫受害者係大陸拉返個犯落香港？
或者其他國家好似日本呀，韓國，如果去去下旅行俾人隊冧咗咁點捉人？
或者過大海又多個咩人肉叉燒包案但受害者係香港人咁點算？
純粹好奇一問，因為好似環繞香港人俾人拉返大陸多，有冇巴打可以解答下？

對唔住，真係好奇問下！
勿屌！

自推

買凶

放心，大陸一向會主動捉犯交比香港，咁多年嚟都至少過百個

反而香港一個都冇比過，仲大條道理話人地唔人道添

梗係搵人捉佢返嚟私刑

殺返佢啦，仲問，真白痴!

大陸人其實咁多年有keep住交犯比香港 係香港一直唔肯交犯比大陸

我支持警察！

其實同逃犯條例完全冇關係，因為依家係香港修法。只關中國肯唔肯移交比香港。如果肯，香港就一定收，因為佢係香港犯法。

台灣提出左好多次「單次移交」
但港共唔理，而家連潘生潘太都廢事理

有得移交 只係睇下中國果邊肯唔肯交人出黎

你放心
個犯俾大陸拉咗 會求公安送落黎香港審
俾你揀 你會喺上面審定香港呀？，

我就係見好似件事冇晒聲氣咁

正解，此post 已完

負評 上一負 唔好再覆

因為淋病扮睇唔到 直情當冇左回事
口口聲聲講彰顯公義 收皮啦佢 個殺人凶手真係要多謝佢

日落條款，做單次移交，係港共政府唔理，要問點算問政府點算，香港人喺返送中之前已經比左好多option 出黎係政府唔接納

到今時今日仲問依d低能問題

特首on9 一次性送個犯比你唔要 一定要修例承認一國兩制同送中條例先要個犯 台灣先唔肯渣

唔該晒各位！

無L用政府

很多人仕(包括法律界), 都有其他可行方法。但正苦一意孤行，因為有保皇黨已經夠票，強行通過。由於無普選，無攻改，所以香港人要爭取雙普選。香港人加油!

唔明當然要問，好過咩都唔明，盲撐政府個啲米唔撚用腦囉，其實佢哋好多都唔明，先咁支持政府，屌如果係街有人問你，請你好好回答人，你咁嘅態度會令人覺得我哋無理據先答「到今時今日仲問依d低能問題」
唔該ching

有阿！今朝！但個人係反咗大陸，佢唔係係大陸殺完返香港嘛，所以好亂

我係睇到「任何在香港的人如因涉及違反訂明地方的法律的有關罪行而在該地方被追緝以作檢控、判刑或強制執行判刑，均可按照本條例的條文予以逮捕和移交到該地方。」先明

如果唔係中國人權法治咁落後拖住香港後腿嘅話;
一早就互換la

啱啱先移交左一個咋屌你屌你

殺咗人咁點
省港旗兵果期大陸唔撚理你啦

逃犯逃撚咗幾十年啦
你早啲問呀嘛傻仔

Btw 屌你老母啦勿屌

個人係反咗大陸走佬，佢唔係係大陸殺完返香港嘛
得架啦，明咗啦
「任何在香港的人如因涉及違反訂明地方的法律的有關罪行而在該地方被追緝以作檢控、判刑或強制執行判刑，均可按照本條例的條文予以逮捕和移交到該地方」

唔知你真心定假膠依家重點在於政府誠信破產

無論政府講監策機制或小組幾完善都好，只要仲有一日無真正由人民選出黎既最高決策者，都難以取回民心。

e.g. 監警會自己人監察自己人 ，就似一間公司設立CS一樣 ，意見接受態度照舊（除非一啲個別嚴重例子外），如果唔係都係內部話兩句草草了事。

利申：做過CS

「任何在香港的人如因涉及違反訂明地方的法律的有關罪行而在該地方被追緝以作檢控、判刑或強制執行判刑，均可按照本條例的條文予以逮捕和移交到該地方」
拿，我copy and paste 政府網架咋

sorry 我講野1999

我係真心想問下姐逃犯條例既野
政府無誠信唔係第一日

唔緊要thanks anyway

條文？基本法話普選添
Copy 政府網

diu所以我米話「copy and paste」， 你第一日上連登？

條文？基本法話普選添
Copy and paste 政府網

成班黑警又開post 圍爐

你坐左幾耐

p牌仔請善用起底功能啦，黑警
玩分化？足鬼？

單次性移交

大陸點解要理你？求公安就會送落嚟？

根本大陸一向捉犯方面就係好幫手，你可以呢樣係佢對香港比較好嘅一點。當然，大家有權可以唔領情

係個例子唔啱啫。你應該問：如果一個大陸人喺大陸殺咗人，逃咗落嚟香港，咁香港應唔應該交返個犯上去？

大陸死得越多人越好
最好兩個一齊死